根度簡呢條撚樣歐聯真係世紀大垃圾

講真我地城迷主流都希望佢斷腳🙏🙏

鏝城三寶你估流㗎

仲有邊兩個

你今次玩錯膠，城迷真係想佢斷腳

換連加特贏能咗了

樓主日日捧唔同球隊

黑文白文

集齊三個一定輸

我咪城迷

我屋企廢老由世界盃屌佢到宜家

買唔起

你捧果隊係熱普城

唔係日日啦 我一日都撐幾隊

解散左啦 啱啱放鹽？

幾時撐車路士

乜鬼嘢放鹽

我之前比人導左入去坐

佢叫古度根

明日同樣時候

根度斯